突發 新passport 個證件號碼唔同舊passport

咁我果陣係用舊passport 上網買機票 之後換左新passport 咁到機場仲攞唔攞到機票

通知CS 轉左新passport就係咁簡單

Airline CS

打電話過去航空公司？

機場工作專業人仕。 冇問題。 名一樣就okay佢會係佢部機改番。 唔洗罰錢。 怕死就帶埋本舊既去。

係呀死蠢

惡到你

感謝

passport 料唔岩唔緊要 最緊要岩名就得
如果有時你買飛太急 d料亂入其實都無所謂
因為去到機場佢都要用你passport 碌一次

早少少去機場 預鬆時間俾佢幫你搞